香港邊到有minigolf game 玩？

印象中全港得一間 就係stokes ，執咗之後就穩唔到第二間 各位知唔知邊度可以玩到？感謝

石澳？

sad...